(高質中國人youtube channel) 中國戰狼要“武統”美國, 但美國總統候選人不認為是威脅

10:29 民主,其實本質上違反了人類本性.民主讓統治者放棄自己的權利,主動要人民監察,是違反了人類本性.
所以發展出民主制度,就像地球在幾萬億個星球中能產出生命一樣,非常的彌足珍貴

10:00
一個集權的中國愈來愈強大...我擔心整個人類社會,會陷入一個萬劫不復,幾千幾萬年的黑暗當中,.....因為那些貪婪的人性,包括這個人類社會,像角馬一樣不團結,使得人類社會,獨裁是必然的結果